［求救］ macbook 問題 ，內有j圖

一開機未login 就話
「A keychain cannot be found to store safari」
應該點做

送上j圖做報酬

Push

做咩負評

用 macbook 就搵 apple 問

用Linux 係咪要問返 linus / distribution 啲dev

MacBook 賣到咁貴就係包埋售後服務，用linux 免費嘅代價就係要食自己，
咁撚簡單嘅道理都唔明

冇計
d 人係對人唔對事